- Este projeto foi feito utilizando o Spring Boot, com a IDE Spring Boot Suite 4. Para importar, basta utilizar a função "Import > Maven > Existing Maven Projects";
- Para compilar e executar o projeto, basta clicar com o botão direito em cima dele e escolher a opção "RunAs > Spring Boot App";
- A documentação das funcionalidades pode ser acessada através do SWAGGER. Após rodar o projeto, basta acessar o endereço http://localhost:9999/swagger-ui.html.